示威遊行可唔可以唔好再流血 可否大家平安

每次見到甘樣好心痛好壓抑 我明 大家訴求嘰野未成功
但係每次嘰流血 每次大家嘰受傷都真係令人好心痛好擔心
大家可唔可以平平安安 一齊黎一齊走